有無人睇伊藤潤二x人間失格

睇左最新果集
都估到會咁 不過都係接受唔到

食屋企人

有無link

GOOGLE啦,暫時睇到第3話,好似幾正

去到13話啦喎

自膠

但係冇睇原著小說,唔係幾明

瀨姐(殺人犯)肚個B係點黎? 真係條柒頭中出過佢?

講咩架

個b男主既 佢應該精神失常
同埋伊藤個人間失格同小說有好大出入
你睇埋就知

垃圾男人既一生

有ntr

暫時覺得古屋兔丸版好睇d

伊藤果個有ntr 一時三刻接受唔到

我有時間再追追原著小說
應該更加黑暗

希望多d人討論下

剛睇完13話，主角玩得女人多 ，終於戴綠帽

同原作唔好
原作係大庭垃圾 老婆比人女女女都唔出聲
伊藤係活生生ntr

古屋果套係咪淨係用左個名?
情節完全唔同?

我記得古屋兔丸版都有咖

伊藤ver太多自己加既野
小說版係太宰治覺得全世界都係錯,主角先係善良
古屋版係主角本身係個hihi而老婆係女神

wtf?

原版
古屋
伊藤
3個版本內容有出入
但走向都差唔多

好黑暗扭曲，但又有少少共鳴

小說主角都係hihi

儒夫,連幸福都怕, 但偏偏超強女人緣

太宰治係覺得世界迫成佢咁,仲搵bar老闆講佢就算飲左酒都係神一樣既好孩子

古屋兔丸就寫明葉藏係特登溝女食軟飯

有冇得睇網上版人間失格小說

GOOGLE啦好易搵

有，第咗1集，想等佢出晒先睇。

原本以為同之前一模一樣
原來有改到d情節
即刻去睇下先

加左伊藤潤二自己本身既詭異風格
好撚正

有無無碼版

一口氣睇哂13話
接受唔到伊藤潤二畫呢d

尋晚睇到好撚sad

睇完13 係老強定綠帽?

似綠帽
原作係老強

狗仔式點老強

咩係nrt?

畫到成個狗樣條利伸埋出黎

點解佢老婆咁純潔都要咁

睇下集解話, 到底係老強定帽
一睇到係狗仔式唔知點解我只可以認為佢係帽
但明明之前睇開果D都話係強

同好。好正

係咪比人利用

上床就比老公機會

一見到佢學生時代第一個殺個個爛牙柒頭就好驚

冇link點討論啊

改晒啦

古屋果套睇過好多次
暫時伊藤寫主角內心好啲

小說係講緊連作者自己都覺得自己係仆街wor

要做仆街先有閪屌

睇緊原著，睇左1/3 個人睇野都sad左呢下真

掘木 係咪幫兇？

我就覺係個老婆比帽
有細心留意 佢老婆扑野果陣係好enjoy
仲有個奸夫係靚仔 前一集己經講條女比奸夫吸引 加上伊滕版改左太多
變ntr 都唔奇

但可能係強姦

主角係仆街,精神錯亂,冇安全感

之前已經屈條女偷情

而家見到兩個扑野,個腦自動當左係條女自願,冇諗過可能係強姦

最後發現自己錯怪老婆,罪疚感更重

以上9UP

古屋版好睇啲
BTW之前睇完都有少少心up

後尾諗諗下條友本身屋企有錢又靚仔，有才華
都搞成咁，仲要累撚左咁多人
正一死廢柴

啱啱睇完13 .... 不過好好睇

幾時出14阿

原作好似都冇特別講係帽定蛋

不過唔緊要啦結果都係一樣

強姦

13集真係

應該老強
伊藤潤二d畫風畫到好心寒
好正

強姦
最撚仆街係佢個朋友唔係第一時間大聲阻止
而係靜雞雞叫佢去睇

分細d既話有3個可能
A) 老強
B) av情節-欲拒還迎或姦姦下變左enjoy
C) 偷情，冇強迫成份

有可能係幫老公先比金毛屌

睇到13 話好頹

btw想知故事進度大約幾多？ 尾聲未 ?

應該就完

睇完會有少少失常

lm

你指失落？

我覺得如果自願俾人屌會再虐D
俾人強反而冇咁慘

睇完14似係比青木呃完自願
青木之後都有搵男主

自膠
漫畫有講奸污

但係點睇都係條女爽到上天
媽呀, 好亂呀

屌 睇唔明啦 又當住面ntr又出現幻覺
最後老婆又話無

當住男主ntr 果到睇唔撚明
我自己覺得係青木當住大庭面ntr
然後大庭無阻止仲出現幻覺
但係咁又點解係咁追問良子
然後良子又話無

重睇左3次14都唔明
到底p16係真定幻覺

當面果段應該係幻覺

當面嗰段應該係幻覺

但14 睇完好頹

d搞野場面成日都有奶lin
係原著有寫定係潤二特別鐘意奶lin

好撚恐怖

我都睇唔明等下集

就完了

新一集已出 大概仲有幾多？

仲有冇人睇緊？ 睇到最新覺得主角好仆街

改哂
我都唔知會出多幾多

原本故事唔係咁？

本新良子果故事完左就差唔多埋尾
依家照咁睇仲有排寫

良子好慘

姐係改左D?

後半改哂

姐係原本應該係良子死左 佢再同洋子自殺就完？
Btw睇到自己都痴線埋
睇完漫畫應該會睇下原著

漫畫人update咗 但冇咗23 話

想問邊度有得睇返？

我都搵唔到